export const questionData = [
    {
        id : 1,
        question : 'Ibukota Amerika Serikat',
        answer : 'Washington DC'
    },
    {
        id : 2,
        question : 'Di negara mana coklat ditemukan',
        answer : 'Switzerland'
    },
    {
        id : 3,
        question : 'Jalur sutra membentang dari cina ke ?',
        answer : 'Rome'
    },
    {
        id : 4,
        question : 'Kanal Panama menyambungkan laut karibia dengan laut ?',
        answer : 'Selat Panama'
    },
    {
        id : 5,
        question : 'Letak mahkamah international',
        answer : 'The Hague'
    },
    {
        id : 6,
        question : 'Negara asal cappucino',
        answer : 'Italia'
    },
    {
        id : 7,
        question : 'Pabrik pembuat pesawat zero di jepang saat PD2',
        answer : 'Mitsubishi'
    },
    {
        id : 8,
        question : 'Negara penyelenggara winter games 2014',
        answer : 'Russia'
    },
    {
        id : 9,
        question : 'Kapal perang terbesar pada PD2',
        answer : 'Yamato'
    },
    {
        id : 10,
        question : 'Apa yang dibuang oleh patriot amerika pada protes boston 1773',
        answer : 'Teh'
    },
]